{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 W펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、必ずペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を丁重に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションでは個別バーベキューと堅炭バーベキューを楽しむことができ、費用は20,000ウォンです。 駐車が可能で、近くには渓谷があり、水遊びや子供たちの魚体験も可能です。 ペンションの庭園には噴水台と池が造成されており、菜園ではサンチュ、唐辛子、ナス、ゴマの葉、トマトなどを個別に利用できます。 またブランコやハンモックも客室別に利用でき、個人テントも使用できます。 周辺には旌善のジップワイヤ、江原ランド、レールバイク、アウラジ、江陵の茅亭塔道や鏡浦台など、さまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、必ずペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューと堅炭バーベキューを楽しむことができ、費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には旌善のジップワイヤ、江原ランド、レールバイク、アウラジ、江陵の茅亭塔道や鏡浦台など、さまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 458
    }
}